康文署職員員確診

通州街公園壁球中心及網球場暫時關閉
****************************************

康樂及文化事務署發言人今日（七月十二日）宣布，一名於深水埗區通州街公園壁球中心工作的員工確診感染2019冠狀病毒病，基於公共衞生考慮，通州街公園壁球中心及鄰近之網球場即時關閉，以安排徹底清潔和消毒，直至另行通知。

受影響的設施包括壁球室／乒乓球室／多用途活動室、壁球室／乒乓球室、多用途活動室、「康體通」櫃枱服務、更衣室及洗手間，以及網球場。其間，市民可使用同區的其他同類設施。

完

2020年7月12日（星期日）
香港時間6時00分

大爆發

信政府
唔怕

抵啦 封足球場呀拿 快啲死全家

公務員如常上班

補link: